BUCIE 營養升唔升到上cu science

今屆dse衰左 343333
有讀科bio 想讀food nutrition
諗住讀asso搏返上大學

Bucie入返cu機會大唔大
Non-ju GPA要幾高

另一個選擇係hkuspace asso biological science
上得返cu/hku food nutritional science機會大唔大

讀space嘅science比較好

senior entry的話, 留意cu嗰個係nature sciences

唔會上得返food nut?

Cu food nut 唔係收好多asso架咩

留tg?

唔知搭彩虹巴打係咪到
但我可以話你知SPACE>CIE
校園台好似有個CIE post倒米，你搵下

我都想知 不過我已經讀緊CIE